有無巴絲係葵涌葵芳有興趣夾租工廈/住宅

初步問下 有興趣留tg傾
星期一至五用

點解要討論區搵人夾？冇真實朋友咩？

有咩用途？

推

星期一至五office hour用 我唔過夜

一直會長租

預夾幾多個

Budget 幾多 有興趣 當暗盤用

有無基本資料，點contact你?

我預夾一個架咋
住宅/工廈 當13k租除兩份 我夠位了

未搵單位 但有心水近葵芳MTR
留tg

歡迎聯絡下

推 應該搵工廈 未租但有心水

我有興趣係屯元天， 荃灣葵涌租